仆你個街 直係最後1000

世杯後開始賭 啱啱女足細波輸埋

目前-5000(計埋最後1000)

大家對左就安心買啦

買左就開右 買細就開大 贏波就輸盤

真係想屌撚死自己

都唔知點同女朋友解釋好戶口少左錢

今晚開始

支持手足

輸少少錢都要解釋
仲係咪男人